元朗某基督教會中學通識科老師 你講d咁嘅野點樣為人師表？

呀暴君姐 你係咪以為自己真係大帝、教官？懲教呀？

你唔支持612,ok,你可以收聲,教育工作本身就係比較敏感，本身就唔應該涉及咁多個人政治觀感

你仲要教通識嘅，試問你點樣可以培養到一個學生正確價值觀，分是非黑白？

軍營式教學，有野就衝出黎搶功，衰左就屈返落學生，成日取笑學生以為自己好玩得，你咁樣點幫學生build up獨立思考？比你攞黎玩，制旗嘅學生你成長途中遇到你真係多得你唔少

為人師表 你點樣為細嘅建立好榜樣？第時下一代睇到都話‘呀邊個邊個老師都係咁架啦’，我地應該點博？

SOURCE?

同行男友人係咪都唔滿意條女

隔離係咪宋sir?定我睇錯？陳暴君一向垃圾，樣衰格衰

暴君姐一向都仆街

唔係新聞啦呢條肥閪成日聲大夾惡

元朗基朗

又係陳暴君呢條仆街 之前喺學校蝦蝦霸霸 對d學生呼呼喝喝 屌佢老母

之前雨傘運動佢已經屌d學生啦 搞到同其他老師喺Whatsapp開火

基x
x朗

個樣西到呢

push

唔係宋sir
無認錯應該係佢老公

佢教通識邊有人上堂
考得好又關佢事

佢會叫啲學生出去補習自己學

同d警犬一鳩樣啦成個爛仔咁款 以為自己聲大夾惡啱撚曬

網絡公審係好缺德！

屌呢條仆街平時係學校有理冇理衝出嚟先 衰咗搵學生出氣 不過當佢狗咁撚不知幾過癮

推到教畜仆街

C朗

巴打加油

屌佢老母 搵人抄左佢啦
真係影衰哂其他好老師

lm

想知同老師wtsapp開火details

佢自翊為基朗張柏芝 睇過邊撚到張柏芝呀

好心佢幾十歲人

Up

條友教PE 但示範動作個陣 係永遠唔會自己做。 有一次見佢示範走籃個陣， 走到成隻馬嬲gum...仲話讀P.E. 唉

中華基督教會基朗中學 陳寶君

我大學畢業左兩三年佢都仲係咁出名

真救國男人

暴君 率眾妖害人

師兄識野，呢個婆娘咁都有人要
btw,miss 唐懶x 過隻豬

推

中華基督教會基朗中學
陳寶君老師 任教通識科目
學校電話:24754781
Email:mailbox@keilong.edu.hk

唉 個個打去校長度投訴個校長都好唔得閒
Email收爆個mailbox要個個覆又浪費人力

有人報夢比我 某位陳老師 好似發夢果陣拎咗人地部電話死口唔認

發夢見到
佢啲學生是非不分
覺得啲人唔比人哋中立思想或者有對立嘅想法
仲撩人挑機

呢啲教畜真係唔好出嚟教書害人
如果唔係下一代就係咁先

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

我仲耐 佢都仲係咁出名

唉 聽日太得閒 要搵個校長傾下點解通識科老師可以冇良知 教啲咩學生出黎 啲學生會唔會同佢一樣架

真係暴君？

想唐老鴨理論真係雞同鴨講

唔好搞小明啦 雖然佢無公開支持反修例 但佢好鬆手對學生架啦 利申發夢

呢條八婆不嬲都乞人憎
成日喺教員室大聲講大聲笑
嘈撚住哂
好多同事、尤其男老師，背後都唔妥佢

利申：喺基朗做過

係咪講緊後生靚仔嗰個？

定係你講緊 “泥紅”

我走咗好幾年了，你應該唔識我。

呢D時候點解咁多人想出名架...
唉幫下你地啦!!

我做嗰陣得三個體育
泥紅做大
暴君、仲有一個後生靚仔唔記得咗咩名😂

陳永珍？

wish

教通識要理性同中立就基本啦
教畜唔好害下一代

私怨嘅嘢就收埋先啦 搞掂咗啲大是大非嘅事情先好無？

教耶教學校反聖歌,抄得啦屌

你要打錯幾多字

蕉蕉hi 我係你學生

基朗暴君姐

笑咗 呢條友當年偷人銀包電話偷到俾人投訴到教育局 做老師少少sense都無

真係好經典🤣🤣係兩年前師生接力嗰陣影
記得仲有兩個仆左🤣

最憎人撘地鐵挨住條柱

推到佢仆街

補上email
mailbox@keilong.edu.hk

我都係你學生啊蕉蕉

教開體育 教咩通識

一個學年度中間先入黎頂走左去賣保險既上手？

相由心生....
個咀面...一絕

唔好講咁多
推下先

P

DKLM教畜

垃撚圾

明明佢都係基督徒

豬閪

中華基督教會基朗中學 羅紹明校長 鈞鑒:

投訴陳寶君老師

本人日前於 貴校舊生的社交媒體上發現，陳寶君老師就日前基督教組織所聯合舉辦祈禱會於金鐘合唱聖詩一事，批評聖詩隊阻礙警方工作，並作出「阻住地球轉，好心咪搞咁多野」的評論。本人深感不滿，故特此來函。

以下本人會就陳老師的意見提出反駁。

首先，就本人所知基督教組織所聯合舉辦的祈禱會（下稱聖詩隊）已經獲得政府的不反對通知書，亦即聖詩隊唱頌聖詩所做的行為乃合法。

第二，警員的一切工作安排均由警方自行安排。

若然該/該批警員被安排於該位置站崗，唱頌聖詩又如何影響警方工作？警方亦自當有權力去保護自己免受阻撓工作。既然警員並無就聆聽聖詩一事作出反應，「阻住地球轉」一言實屬無稽之談。

本人素聞 貴校追求「全人教育」，並且辦學團體為基督教組織，而陳寶君老師為 貴校通識科老師，於公眾場合作出此等批評，實在大為失禮。原因如下：

第一，聖詩隊目的是為香港普羅大眾爭取公義。從陳老師的言辭表達上，未能表現出支持，甚或有鄙視之嫌，實在有違 貴校基督教學校的應有原則。

第二，陳老師作為通識科老師，未能就聖詩隊一事作出正確評價。本人對於陳老師能否於通識科上及 貴校之內，灌輸學生明辯是非和正確價值觀，抱有懷疑態度。

有關於陳老師就西鐵上的發言，本人深感不滿，而且本人非常質疑陳老師能否好好教育 貴校學生。現特意來函，懇請羅校長對此事徹底調查，並就此事件作出回應。

mailbox@keilong.edu.hk

推到佢仆街

一人一Email推到條教畜仆街

咁我應得識你

Push

推！email!

呢間野好多西人，係得一兩個好少少

大家幫手推一推推上熱門推到完場
[推上熱門］工聯會安蔭區議員教畜梁子穎收皮（多圖）